有咩名一聽就知道係雞蟲？

Keith
志偉
重有冇？

成。。

冠希

伊頓亨特

。。龍

我咁靚仔點會係雞蟲

小多士

恒大雞王

拋磚引玉
窮人唔好生仔
劉馬車

Bob

JOE

文員仔

強

豬肉榮

C朗

骨精強

銘

John

弱富城

德偉

啟華

星馳

Nick

牛翁

兆倫

Rooney

樓主個名

毒步天下

anson

馬車

傑

Andrew

肢解
牙景
godfather
ivan489949

成龍 志偉

潛龍

冠希好似係d女女自己送上門

jaden

jayden

雞松

肥龍

Benny Chu

Eric

阿燁

quote錯 想quote上面話成龍果位巴打

榮

有無演人渣嘅人渣

angus

John仔

雞蟲

(真係聽過city 有個on9 叫雞蟲)

羊獸...

龍....

Oscar

房氏龍

Tommy

Keith leung

連尼住 望遠

子豪
4個叫子豪嘅朋友都叫雞

威成

bieber

俊仁

陳百祥

處女情意結煩膠一名

陳云根

一望就覺得係得唔得
一直覺得吳啟華成個雞蟲樣

兆謙

小寶

房仕龍
梁sir
藍新杰

Chris

山雞

屌你老母閪

Keith

雞康

晉安

martin

杰哥

係奎安喎

Y人

Gai chung

Kai Chung

黎冬財/Mike Lai/Ricky Lai

William

雞蟲喎

乜乜娥

阿木

Billy

盛賓

個名睇落似正人君子既多數會叫

豪

強哥
勇哥
成哥
成堆地盤阿叔嘅名

佢使鬼叫呀

Hugo

溫

Jeff
Ken

Ricko

溫兆倫定溫碧霞

jason jack ryan ken

米奇

蟲🐛

蔣介石（翻生）
蔣介石（何俊謙）
關愛座hunter_

智慧齒

校長

力王

.

富城 仲要唔比錢個隻

Michael
Bob
Richard

四川辣王

Keith Leung

Edward